支持香港警察！

作為香港人的人民好公僕/公民，警察是公義的代表，為你的下一代有一個完整法治的香港社會，驅趕惡勢力阻止其蔓延，請支持6月12罷工，沉默順從香港玩完~~

推

支持警察.....

.....吞槍自殺